【721】認真問地點金鐘定銅鑼灣？有定案未？

決定咗 留喺金鐘定係銅鑼灣做運動未？

見機行事 買定張書展飛防身

呢樣好

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個